\section{Casos de test}
Para testear nuestra implementaci\'on de RWLock hicimos una funci\'on generadora de una cierta cantidad de pthreads de los cuales pseudoaleatoriamente se decidir\'a si va a ser un thread que lea o que escriba. Cuando corremos el test esperamos las siguientes cosas:
\begin{itemize}
    \item Cuando entre un escritor no debe ingresar ning\'un thread m\'as ya sea lector o escritor hasta que \'es te salga.
    \item Cuando entre un proceso lector pueden \emph{meterse} cualquier cantidad de lectores pero no deber\'iamos ver el ingreso de ning\'un escritor. A\'un as\'i los lectores pueden salir en distinto orden del que entraron.
    \item Adem\'as debe respetarse el orden de llegada. Por ejemplo si ingresa una secuencia de tres procesos \emph{escritor-lector-escritor} el segundo escritor debe escribir luego del que el lector lea. O, en el caso inverso (\emph{lector-escritor-lector}) el \'ultimo lector no debe leer antes de que el escritor escriba. 
\end{itemize}
\subsection{Resultados}
Vamos a exhibir algunas corridas:\\
Corrida 1:
\begin{multicols}{4}
\begin{verbatim}
Write 3608999680 entrando 
Write 3608999680 saliendo 
Read 3600606976 entrando
Read 3600606976 saliendo
Write 3592214272 entrando 
Write 3592214272 saliendo 
Write 3583821568 entrando 
Write 3583821568 saliendo 
Write 3575428864 entrando 
Write 3575428864 saliendo 
Write 3567036160 entrando 
Write 3567036160 saliendo 
Read 3558643456 entrando
Read 3550250752 entrando
Read 3558643456 saliendo
Read 3550250752 saliendo
Write 3541858048 entrando 
Write 3541858048 saliendo 
Write 3533465344 entrando 
Write 3533465344 saliendo 
Read 3525072640 entrando
Read 3525072640 saliendo
Write 3516679936 entrando 
Write 3516679936 saliendo 
Read 3508287232 entrando
Read 3508287232 saliendo
Write 3499894528 entrando 
Write 3499894528 saliendo 
Write 3491501824 entrando 
Write 3491501824 saliendo 
Read 3483109120 entrando
Read 3474716416 entrando
Read 3457931008 entrando
Read 3466323712 entrando
Read 3449538304 entrando
Read 3483109120 saliendo
Read 3466323712 saliendo
Read 3474716416 saliendo
Read 3457931008 saliendo
Read 3449538304 saliendo
Write 3441145600 entrando 
Write 3441145600 saliendo 
Read 3432752896 entrando
Read 3432752896 saliendo
Write 3424360192 entrando 
Write 3424360192 saliendo 
Write 3415967488 entrando 
Write 3415967488 saliendo 
Read 3407574784 entrando
Read 3399182080 entrando
Read 3390789376 entrando
Read 3407574784 saliendo
Read 3390789376 saliendo
Read 3399182080 saliendo
Write 3382396672 entrando 
Write 3382396672 saliendo 
Write 3374003968 entrando 
Write 3374003968 saliendo 
Write 3365611264 entrando 
Write 3365611264 saliendo 
Write 3357218560 entrando 
Write 3357218560 saliendo 
Read 3348825856 entrando
Read 3340433152 entrando
Read 3332040448 entrando
Read 3348825856 saliendo
Read 3340433152 saliendo
Read 3332040448 saliendo
Write 3323647744 entrando 
Write 3323647744 saliendo 
Write 3315255040 entrando 
Write 3315255040 saliendo 
Write 3306862336 entrando 
Write 3306862336 saliendo 
Read 3298469632 entrando
Read 3298469632 saliendo
Write 3290076928 entrando 
Write 3290076928 saliendo 
Read 3281684224 entrando
Read 3281684224 saliendo
Write 3273291520 entrando 
Write 3273291520 saliendo 
Write 3264898816 entrando 
Write 3264898816 saliendo 
Write 3256506112 entrando 
Write 3256506112 saliendo 
Write 3248113408 entrando 
Write 3248113408 saliendo 
Read 3239720704 entrando
Read 3239720704 saliendo
Write 3231328000 entrando 
Write 3231328000 saliendo 
Read 3222935296 entrando
Read 3214542592 entrando
Read 3222935296 saliendo
Read 3214542592 saliendo
Write 3206149888 entrando 
Write 3206149888 saliendo 
Read 3197757184 entrando
Read 3197757184 saliendo
Write 3189364480 entrando 
Write 3189364480 saliendo 
Read 3180971776 entrando
Read 3180971776 saliendo
Write 3172579072 entrando 
Write 3172579072 saliendo 
Read 3164186368 entrando
Read 3155793664 entrando
Read 3164186368 saliendo
Read 3155793664 saliendo
Write 3147400960 entrando 
Write 3147400960 saliendo 
Read 3139008256 entrando
Read 3130615552 entrando
Read 3122222848 entrando
Read 3139008256 saliendo
Read 3122222848 saliendo
Read 3130615552 saliendo
Write 3113830144 entrando 
Write 3113830144 saliendo 
Write 3105437440 entrando 
Write 3105437440 saliendo 
Write 3097044736 entrando 
Write 3097044736 saliendo 
Read 3088652032 entrando
Read 3088652032 saliendo
Write 3080259328 entrando 
Write 3080259328 saliendo 
Read 3071866624 entrando
Read 3071866624 saliendo
Write 3063473920 entrando 
Write 3063473920 saliendo 
Read 3055081216 entrando
Read 3055081216 saliendo
Write 3046688512 entrando 
Write 3046688512 saliendo 
Write 3038295808 entrando 
Write 3038295808 saliendo 
Write 3029903104 entrando 
Write 3029903104 saliendo 
Read 3021510400 entrando
Read 3021510400 saliendo
Write 3013117696 entrando 
Write 3013117696 saliendo 
Read 3004724992 entrando
Read 3004724992 saliendo
Write 2996332288 entrando 
Write 2996332288 saliendo 
Read 2987939584 entrando
Read 2987939584 saliendo
Write 2979546880 entrando 
Write 2979546880 saliendo 
Read 2971154176 entrando
Read 2962761472 entrando
Read 2962761472 saliendo
Read 2971154176 saliendo
Write 2954368768 entrando 
Write 2954368768 saliendo 
Read 2945976064 entrando
Read 2945976064 saliendo
Write 2937583360 entrando 
Write 2937583360 saliendo 
Read 2929190656 entrando
Read 2920797952 entrando
Read 2904012544 entrando
Read 2895619840 entrando
Read 2912405248 entrando
Read 2929190656 saliendo
Read 2904012544 saliendo
Read 2920797952 saliendo
Read 2912405248 saliendo
Read 2895619840 saliendo
Write 2887227136 entrando 
Write 2887227136 saliendo 
Write 2878834432 entrando 
Write 2878834432 saliendo 
Read 2870441728 entrando
Read 2870441728 saliendo
Write 2862049024 entrando 
Write 2862049024 saliendo 
Read 2853656320 entrando
Read 2845263616 entrando
Read 2828478208 entrando
Read 2836870912 entrando
Read 2836870912 saliendo
Read 2853656320 saliendo
Read 2828478208 saliendo
Read 2845263616 saliendo
Write 2820085504 entrando 
Write 2820085504 saliendo 
Read 2811692800 entrando
Read 2794907392 entrando
Read 2786514688 entrando
Read 2803300096 entrando
Read 2811692800 saliendo
Read 2803300096 saliendo
Read 2786514688 saliendo
Read 2794907392 saliendo
Write 2778121984 entrando 
Write 2778121984 saliendo 
\end{verbatim}
\end{multicols}
\newpage
Corrida 2:
\begin{multicols}{4}
\begin{verbatim}
Write 3546871552 entrando 
Write 3546871552 saliendo 
Read 3530086144 entrando
Read 3530086144 saliendo
Write 3538478848 entrando 
Write 3538478848 saliendo 
Write 3521693440 entrando 
Write 3521693440 saliendo 
Write 3513300736 entrando 
Write 3513300736 saliendo 
Write 3504908032 entrando 
Write 3504908032 saliendo 
Read 3496515328 entrando
Read 3488122624 entrando
Read 3496515328 saliendo
Read 3488122624 saliendo
Write 3479729920 entrando 
Write 3479729920 saliendo 
Write 3471337216 entrando 
Write 3471337216 saliendo 
Read 3462944512 entrando
Read 3462944512 saliendo
Write 3454551808 entrando 
Write 3454551808 saliendo 
Read 3446159104 entrando
Read 3446159104 saliendo
Write 3437766400 entrando 
Write 3437766400 saliendo 
Write 3429373696 entrando 
Write 3429373696 saliendo 
Read 3420980992 entrando
Read 3412588288 entrando
Read 3404195584 entrando
Read 3387410176 entrando
Read 3395802880 entrando
Read 3420980992 saliendo
Read 3387410176 saliendo
Read 3404195584 saliendo
Read 3412588288 saliendo
Read 3395802880 saliendo
Write 3379017472 entrando 
Write 3379017472 saliendo 
Read 3370624768 entrando
Read 3370624768 saliendo
Write 3362232064 entrando 
Write 3362232064 saliendo 
Write 3353839360 entrando 
Write 3353839360 saliendo 
Read 3345446656 entrando
Read 3328661248 entrando
Read 3337053952 entrando
Read 3328661248 saliendo
Read 3345446656 saliendo
Read 3337053952 saliendo
Write 3320268544 entrando 
Write 3320268544 saliendo 
Write 3311875840 entrando 
Write 3311875840 saliendo 
Write 3303483136 entrando 
Write 3303483136 saliendo 
Write 3295090432 entrando 
Write 3295090432 saliendo 
Read 3286697728 entrando
Read 3278305024 entrando
Read 3269912320 entrando
Read 3269912320 saliendo
Read 3278305024 saliendo
Read 3286697728 saliendo
Write 3261519616 entrando 
Write 3261519616 saliendo 
Write 3253126912 entrando 
Write 3253126912 saliendo 
Write 3244734208 entrando 
Write 3244734208 saliendo 
Read 3236341504 entrando
Read 3236341504 saliendo
Write 3227948800 entrando 
Write 3227948800 saliendo 
Read 3219556096 entrando
Read 3219556096 saliendo
Write 3211163392 entrando 
Write 3211163392 saliendo 
Write 3202770688 entrando 
Write 3202770688 saliendo 
Write 3194377984 entrando 
Write 3194377984 saliendo 
Write 3185985280 entrando 
Write 3185985280 saliendo 
Read 3177592576 entrando
Read 3177592576 saliendo
Write 3169199872 entrando 
Write 3169199872 saliendo 
Read 3160807168 entrando
Read 3152414464 entrando
Read 3152414464 saliendo
Read 3160807168 saliendo
Write 3144021760 entrando 
Write 3144021760 saliendo 
Read 3135629056 entrando
Read 3135629056 saliendo
Write 3127236352 entrando 
Write 3127236352 saliendo 
Read 3118843648 entrando
Read 3118843648 saliendo
Write 3110450944 entrando 
Write 3110450944 saliendo 
Read 3102058240 entrando
Read 3093665536 entrando
Read 3102058240 saliendo
Read 3093665536 saliendo
Write 3085272832 entrando 
Write 3085272832 saliendo 
Read 3076880128 entrando
Read 3060094720 entrando
Read 3068487424 entrando
Read 3060094720 saliendo
Read 3076880128 saliendo
Read 3068487424 saliendo
Write 3051702016 entrando 
Write 3051702016 saliendo 
Write 3043309312 entrando 
Write 3043309312 saliendo 
Write 3034916608 entrando 
Write 3034916608 saliendo 
Read 3026523904 entrando
Read 3026523904 saliendo
Write 3018131200 entrando 
Write 3018131200 saliendo 
Read 3009738496 entrando
Read 3009738496 saliendo
Write 3001345792 entrando 
Write 3001345792 saliendo 
Read 2992953088 entrando
Read 2992953088 saliendo
Write 2984560384 entrando 
Write 2984560384 saliendo 
Write 2976167680 entrando 
Write 2976167680 saliendo 
Write 2967774976 entrando 
Write 2967774976 saliendo 
Read 2959382272 entrando
Read 2959382272 saliendo
Write 2950989568 entrando 
Write 2950989568 saliendo 
Read 2942596864 entrando
Read 2942596864 saliendo
Write 2934204160 entrando 
Write 2934204160 saliendo 
Read 2925811456 entrando
Read 2925811456 saliendo
Write 2917418752 entrando 
Write 2917418752 saliendo 
Read 2909026048 entrando
Read 2900633344 entrando
Read 2909026048 saliendo
Read 2900633344 saliendo
Write 2892240640 entrando 
Write 2892240640 saliendo 
Read 2883847936 entrando
Read 2883847936 saliendo
Write 2875455232 entrando 
Write 2875455232 saliendo 
Read 2867062528 entrando
Read 2858669824 entrando
Read 2850277120 entrando
Read 2841884416 entrando
Read 2833491712 entrando
Read 2867062528 saliendo
Read 2850277120 saliendo
Read 2858669824 saliendo
Read 2841884416 saliendo
Read 2833491712 saliendo
Write 2825099008 entrando 
Write 2825099008 saliendo 
Write 2816706304 entrando 
Write 2816706304 saliendo 
Read 2808313600 entrando
Read 2808313600 saliendo
Write 2799920896 entrando 
Write 2799920896 saliendo 
Read 2791528192 entrando
Read 2783135488 entrando
Read 2774742784 entrando
Read 2766350080 entrando
Read 2783135488 saliendo
Read 2766350080 saliendo
Read 2774742784 saliendo
Read 2791528192 saliendo
Write 2757957376 entrando 
Write 2757957376 saliendo 
Read 2749564672 entrando
Read 2741171968 entrando
Read 2724386560 entrando
Read 2732779264 entrando
Read 2749564672 saliendo
Read 2724386560 saliendo
Read 2732779264 saliendo
Read 2741171968 saliendo
Write 2715993856 entrando 
Write 2715993856 saliendo
\end{verbatim}
\end{multicols}
\newpage
Corrida 3:
\begin{multicols}{4}
\begin{verbatim}
Write 663774976 entrando 
Write 663774976 saliendo 
Read 672167680 entrando
Read 672167680 saliendo
Write 655382272 entrando 
Write 655382272 saliendo 
Write 646989568 entrando 
Write 646989568 saliendo 
Write 638596864 entrando 
Write 638596864 saliendo 
Write 630204160 entrando 
Write 630204160 saliendo 
Read 621811456 entrando
Read 613418752 entrando
Read 621811456 saliendo
Read 613418752 saliendo
Write 605026048 entrando 
Write 605026048 saliendo 
Write 596633344 entrando 
Write 596633344 saliendo 
Read 588240640 entrando
Read 588240640 saliendo
Write 579847936 entrando 
Write 579847936 saliendo 
Read 571455232 entrando
Read 571455232 saliendo
Write 563062528 entrando 
Write 563062528 saliendo 
Write 554669824 entrando 
Write 554669824 saliendo 
Read 546277120 entrando
Read 537884416 entrando
Read 529491712 entrando
Read 521099008 entrando
Read 512706304 entrando
Read 546277120 saliendo
Read 537884416 saliendo
Read 512706304 saliendo
Read 529491712 saliendo
Read 521099008 saliendo
Write 504313600 entrando 
Write 504313600 saliendo 
Read 495920896 entrando
Read 495920896 saliendo
Write 487528192 entrando 
Write 487528192 saliendo 
Write 479135488 entrando 
Write 479135488 saliendo 
Read 470742784 entrando
Read 462350080 entrando
Read 453957376 entrando
Read 462350080 saliendo
Read 470742784 saliendo
Read 453957376 saliendo
Write 445564672 entrando 
Write 445564672 saliendo 
Write 437171968 entrando 
Write 437171968 saliendo 
Write 428779264 entrando 
Write 428779264 saliendo 
Write 420386560 entrando 
Write 420386560 saliendo 
Read 411993856 entrando
Read 403601152 entrando
Read 395208448 entrando
Read 411993856 saliendo
Read 403601152 saliendo
Read 395208448 saliendo
Write 386815744 entrando 
Write 386815744 saliendo 
Write 378423040 entrando 
Write 378423040 saliendo 
Write 370030336 entrando 
Write 370030336 saliendo 
Read 361637632 entrando
Read 361637632 saliendo
Write 353244928 entrando 
Write 353244928 saliendo 
Read 344852224 entrando
Read 344852224 saliendo
Write 336459520 entrando 
Write 336459520 saliendo 
Write 328066816 entrando 
Write 328066816 saliendo 
Write 319674112 entrando 
Write 319674112 saliendo 
Write 311281408 entrando 
Write 311281408 saliendo 
Read 302888704 entrando
Read 302888704 saliendo
Write 294496000 entrando 
Write 294496000 saliendo 
Read 286103296 entrando
Read 277710592 entrando
Read 277710592 saliendo
Read 286103296 saliendo
Write 269317888 entrando 
Write 269317888 saliendo 
Read 260925184 entrando
Read 260925184 saliendo
Write 252532480 entrando 
Write 252532480 saliendo 
Read 244139776 entrando
Read 244139776 saliendo
Write 235747072 entrando 
Write 235747072 saliendo 
Read 227354368 entrando
Read 218961664 entrando
Read 227354368 saliendo
Read 218961664 saliendo
Write 210568960 entrando 
Write 210568960 saliendo 
Read 202176256 entrando
Read 193783552 entrando
Read 185390848 entrando
Read 202176256 saliendo
Read 193783552 saliendo
Read 185390848 saliendo
Write 176998144 entrando 
Write 176998144 saliendo 
Write 168605440 entrando 
Write 168605440 saliendo 
Write 160212736 entrando 
Write 160212736 saliendo 
Read 151820032 entrando
Read 151820032 saliendo
Write 143427328 entrando 
Write 143427328 saliendo 
Read 135034624 entrando
Read 135034624 saliendo
Write 126641920 entrando 
Write 126641920 saliendo 
Read 118249216 entrando
Read 118249216 saliendo
Write 109856512 entrando 
Write 109856512 saliendo 
Write 101463808 entrando 
Write 101463808 saliendo 
Write 93071104 entrando 
Write 93071104 saliendo 
Read 84678400 entrando
Read 84678400 saliendo
Write 76285696 entrando 
Write 76285696 saliendo 
Read 67892992 entrando
Read 67892992 saliendo
Write 59500288 entrando 
Write 59500288 saliendo 
Read 51107584 entrando
Read 51107584 saliendo
Write 42714880 entrando 
Write 42714880 saliendo 
Read 34322176 entrando
Read 25929472 entrando
Read 34322176 saliendo
Read 25929472 saliendo
Write 17536768 entrando 
Write 17536768 saliendo 
Read 9144064 entrando
Read 9144064 saliendo
Write 751360 entrando 
Write 751360 saliendo 
Read 4287325952 entrando
Read 4278933248 entrando
Read 4270540544 entrando
Read 4253755136 entrando
Read 4262147840 entrando
Read 4287325952 saliendo
Read 4253755136 saliendo
Read 4270540544 saliendo
Read 4278933248 saliendo
Read 4262147840 saliendo
Write 4245362432 entrando 
Write 4245362432 saliendo 
Write 4236969728 entrando 
Write 4236969728 saliendo 
Read 4228577024 entrando
Read 4228577024 saliendo
Write 4220184320 entrando 
Write 4220184320 saliendo 
Read 4211791616 entrando
Read 4203398912 entrando
Read 4195006208 entrando
Read 4186613504 entrando
Read 4195006208 saliendo
Read 4211791616 saliendo
Read 4203398912 saliendo
Read 4186613504 saliendo
Write 4178220800 entrando 
Write 4178220800 saliendo 
Read 4169828096 entrando
Read 4161435392 entrando
Read 4144649984 entrando
Read 4153042688 entrando
Read 4169828096 saliendo
Read 4153042688 saliendo
Read 4161435392 saliendo
Read 4144649984 saliendo
Write 4136257280 entrando 
Write 4136257280 saliendo
\end{verbatim}
\end{multicols}
